%@Auteur: Nathalie Lespinasse\par
{\em Sujet de votre recherche} : LE SYSTEME DE NUMERATION DES BABYLONIENS.

Un panneau devra être réaliser. Sur ce panneau devront figurer plusieurs éléments :
\begin{itemize}
\item \'Epoque et situation géographique où est apparu ce système de numération.
\item Symboles utilisés.
\item \'Ecritures des nombres : à illustrer sur quelques exemples.
\end{itemize}

Voici la démarche à suivre pour mener à bien cette recherche :
\begin{myenumerate}
  \item Rechercher des mots clés à utiliser (ces mots vont vous permettre d'interroger BCDI, de rechercher dans un dictionnaire, dans une encyclopédie, dans un ouvrage documentaire, sur Internet);
  \item Relever et citer les références des documents trouvés :
    \begin{itemize}
    \item Ouvrages (titre, auteur, référence, pages);
    \item Revues (nom de la revue, numéro, date, pages, titre de l'article);
    \item Sites Internet (adresse du site, titre du site, auteur, titre de la page).
    \end{itemize}
\end{myenumerate}
